# romhacking-docs

Respaldo de todos mis documentos de mi viejo sitio darknromhacking.com como el anterior darkn.romhackhispano.org. Linda epoca entre el 2003 y 2022 que me tuvo años traduciendo juegos o descubriendo los algoritmos de compresión de los juegos RPG clásicos de la NES o SNES.
